一人幾個溝同班女仔必勝方法

如題

$

你等樣子如何

利申:A0 就嚟廿歲都未溝到女

有錢

插班女同學

A3 全部同班同學

一般 唔係令仔但又唔係太樣衰

利申 fd講既

師兄 求教學

講嘢風趣啲 上上下堂爆啲好笑嘢出嚟
等全班都期待你每一句說話
成功咗就易上手

利申 唔靚仔

順便問下咁多位巴絲打 肥仔同瘦仔用同樣既方法會唔會有分別

咁肥婆同瘦 你會要邊個

瘦 但肥婆潛力股

各位巴絲打 跪求多啲方法

令你老母

邊可能會有必勝法

幽默好撚緊要

減咪潛力股
唔減咪死肥閪

令你老母

出齊毛先講野啦